[文宣］更新版韓文文宣圖 （內附英文對照

發夢見到有韓國人黎香港 但仍然唔知咩事
希望依幾幅圖可以幫到大家

推一下先 整得咁辛苦

譯得唔好可以多多指教 畢竟都係業餘

再推多推

推

推推推

唔好意思，依家先睇到
請問仲有冇野要幫手

你照搵啦
我哋長期做
有時好需要人翻譯

加油